pridat logiku pro loading, pokud uz ma uzivatel zabite monstra, nebo uz ma klice, tak se vykresli mensi pocet

zmenit kolizi dinosaura s kameny, aby jimi nemohl prochazet

pridat counter do bojovani s monstry, aby neumirali tak rychle


TODO monster moving along the map

udelat pozice jidla a klicu staticke pro jakoukoli mapu - mam napsane NA PAPIRE A VYFOCENE NA MOBILU!!!
todo opravit end screens , prob only DRAWSTRING
todo change C filepaths to relative file paths